[祟日撚不願面對] 7成年輕日本人表示鍾意J-pop多過K-pop

2018年Oricon專輯週榜冠軍作品列表

日期付 作品 歌手 專輯類型 週間銷量 （萬張） 登場週數

1月1日 我有一個朋友.. BOYS AND MEN 原創 7.7 1
1月8日 092 HKT48 原創 12.2 1
1月15日 WESTival Johnny's WEST 原創 10.4 1
1月22日 我專屬的你～Under Super Best～ 乃木坂46 精選 10.1 1
1月29日 Everybody!! WANIMA 原創 12.6 1
2月5日 那個黎明，我們都知道 AKB48 原創 57.6 1
2月12日 COUNTDOWN EXO 原創 8.9 1
2月19日 20歲的早安少女組。 早安少女組。20th 原創 4.7 1
2月26日 XYZ=Drepainting Sexy Zone 原創 13.4 1
3月5日 I JUJU 原創 2.8 1
3月12日 大娛樂家：電影原聲帶 群星 原聲 2.6 1
3月19日 BEST 三浦大知 精選 6.7 1
3月26日 Toys Blood Music 齊藤和義 原創 1.9 1
4月2日 Epcotia NEWS 原創 11.6 1
4月9日 魚圖鑑 魚韻 精選 7.2 1
4月16日 Face Yourself 防彈少年團 原創 28.2 1
4月23日 來自由實的，戀歌。 松任谷由實 精選 10.8 1
4月30日 SHINee THE BEST FROM NOW ON SHINee 精選 8.9 1
5月7日 Yummy!! Kis-My-Ft2 原創 21.7 1
5月14日 Hybrid Funk ENDRECHERI 原創 7.7 1
5月21日 LiSA BEST -Way- LiSA 精選 4.2 1
5月28日 Magic EXO-CBX 原創 1.4 1

2018年Oricon單曲週榜冠軍作品列表

日期付 作品 歌手 週間銷量
（萬張） 登場週數
1月1日 White Love Hey! Say! JUMP 28.7 1
1月8日 歡笑的人們 NMB48 27.3 1
1月15日 蜃景 乃木坂46 1.5 22
1月22日 無意識的顏色 SKE48 27.8 1
1月29日 LPS NEWS 13.0 1
2月5日 Topaz Love/DESTINY KinKi Kids 19.8 1
2月12日 黑暗 STU48 13.6 1
2月19日 Candy Pop TWICE 26.5 1
2月26日 向前 Hey! Say! JUMP 24.4 1
3月5日 Find The Answer 嵐 39.5 1
3月12日 多啦A夢 星野源 14.4 1
3月19日 打破玻璃！ 櫸坂46 83.3 1
3月26日 Ja-Ba-Ja AKB48 111.5 1
4月2日 HARE晴朗的狂歡節 祭nine. 10.2 1
4月9日 PAiNT it BLACK BiSH 3.8 1
4月16日 欲望者 NMB48 19.3 1
4月23日 春天是從哪裏來的呢？ NGT48 10.9 1
4月30日 Ask Yourself KAT-TUN 13.7 1
5月7日 同步巧合 乃木坂46 111.6 1
5月14日 快進的日曆 HKT48 16.5 1
5月21日 進化理論 BOYS AND MEN 13.9 1
5月28日 Wake Me Up TWICE 26.2 1

2017年Oricon單曲週榜冠軍作品列表

日期付 作品 歌手 週間銷量
（萬張） 登場週數
1月2日 God's S.T.A.R. QUARTET NIGHT 10.8 1
1月9日 除我以外 NMB48 26.6 1
1月16日 路標 舞祭組 15.6 1
1月23日 光的工作室 Mr.Children 10.0 1
1月30日 EXCITE 三浦大知 3.0 1
2月6日 塗鴉BEAT 關西傑尼斯8 27.3 1
2月13日 Reboot!!! A.B.C-Z 5.6 1
2月20日 EMMA NEWS 14.9 1
2月27日 BUG也無妨 HKT48 21.0 1
3月6日 OVER THE TOP Hey! Say! JUMP 27.2 1
3月13日 INTER Kis-My-Ft2 20.5 1
3月20日 HAPPY 第三代J Soul Brothers 10.1 1
3月27日 Shoot Sign AKB48 102.5 1
4月3日 影響者 乃木坂46 87.5 1
4月10日 ROCK THA TOWN Sexy Zone 12.0 1
4月17日 不協和音 櫸坂46 63.2 1
4月24日 青春時鐘 NGT48 16.0 1
5月1日 I'll be there 嵐 39.4 1
5月8日 超Never Give Up DANCE 超特急 7.2 1
5月15日 COLORS / 太陽與月亮的孩子們 V6 8.7 1
5月22日 血、汗、淚 防彈少年團 23.8 1
5月29日 擦身而過的機會 龜與山P 17.5 1
6月5日 THE IDOLM @ STER CINDERELLA GIRLS LITTLE STARS! 只有一首歌 偶像大師 灰姑娘女孩 3.4 1
6月12日 空有願望 AKB48 130.6 1
6月19日 PICK IT UP Kis-My-Ft2 17.4 1
6月26日 聲明 / Still Alive B'z 12.1 1
7月3日 大阪☆愛・EYE・哀 / Ya! Hot! Hot! Johnny's WEST 13.8 1
7月10日 聯繫 嵐 38.9 1
7月17日 Precious Girl/Are You There? Hey! Say! JUMP 25.6 1
7月24日 The Red Light KinKi Kids 20.5 1
7月31日 意外是芒果 SKE48 27.2 1
8月7日 himawari Mr.Children 12.1 1
8月14日 接吻真的只能慢慢來嗎？ HKT48 19.9 1
8月21日 蜃景 乃木坂46 88.0 1
8月28日 Family Song 星野源 19.1 1
9月4日 太陽的哀悼歌 Flower 5.7 1
9月11日 ＃就是喜歡你 AKB48 108.9 1
9月18日 奇蹟之人 關西傑尼斯8 25.2 1
9月25日 聖域 福山雅治 5.7 1
10月2日 GOLD Happiness 4.1 1
10月9日 勝利的凱歌 刀劍男士 formation of 刀劍亂舞 9.0 1
10月16日 Gyutto Sexy Zone 11.9 1
10月23日 及時行事 乃木坂46 85.1 1
10月30日 One More Time TWICE 20.0 1
11月6日 就算風吹 櫸坂46 64.2 1
11月13日 3.8 2
11月20日 Doors～勇氣的軌跡～ 嵐 57.1 1
11月27日 請回答 關西傑尼斯8 21.8 1
12月4日 11月的腳鏈 AKB48 109.5 1
12月11日 紅色水果 Kis-My-Ft2 18.4 1
12月18日 MIC Drop/DNA/Crystal Snow 防彈少年團 36.5 1
12月25日 J.S.B. HAPPINESS 第三代J Soul Brothers 14.1 1

2017年Oricon專輯週榜冠軍作品列表

2017年Oricon單曲週榜冠軍作品列表

2018年Oricon專輯週榜冠軍作品列表

2018年Oricon單曲週榜冠軍作品列表

仆街 打錯字 開過先